元朗雞地咁撚危險 點解仲有人突登入去食野

蓋清今朝去邊食

中環大快活

牙蓋冇返元朗？

不了 返元朗=返大陸

蓋清你買左嶺嶺點能算

係果邊返工

牙蓋yoho供完未
會唔會比人call loan